
                      Es algo complicado puntuar esta película, tiene partes que me encantan y otras que no soporto, es realidad es un equilibrio, tengo que aceptar que me gusto la mezcla de tarantino con cine Gore y una trama relativamente creíble, cielos que las chicas estan en su punto
        
            